一人一個long d 維繫感情既方法

仲有年幾 我好想你

買機票去比驚喜佢,多啲FaceTime 同寄下信咁囉

順其自然,唔好睇得咁重

日日facetime

仲有4個月先返香港

買張機票比個驚喜自己就唔係幾好啦

日日skype互相睇大家自慰

屌你地唔係膠 認真有用架

屌你咩

你估下佢而家口入面個條腸係黑定白？

分手 留返啲感情係香港再黎過好過
根本哂時間 咗住大家正常生活

依個真呀

中過伏

講嚟聽下

提供唔到方法
入黎叫春得唔得

感覺大家活係2個世界咁
好痛苦